沈門師兄弟吹水區暨拜師區（九十）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

師父，多謝你

繼續Happy ！

三點九呢

\|/

多謝師父，上返注香先\|/

今日高收！明日誓要拿下28000！

明日28000、330，一齊拿下！

沈大師功德無量 \|/#

期指27800

各位師兄

all in熊仔 師父好波

師父

聽日會回，上唔到330

師傅到底去左邊

直接去上環啦，無人既20mins搞掂
我果陣都係咁

弱勢已成！

破哂頂，你見今日都千辛萬苦先+8收

傷心的小基butt

熊在野

點解啊？

仲未有咩？
唔通之前留嗰筆錢係用嚟着草

你地宜家個個發哂達成功人士，基butt 只是一事無成

師父返來啦～
4點9都黎緊啦～～

入沈門唔優無錢，一定係為女！

無錯 師父好波

番黎啦 師父 收市啦 去左call g呀？

上門見證，要用app搞，個app會gps搵條友加佢約時間地點

68216 500K等收錢

師傅係咪比大戶捉左

今日陳x龍出個post，應該做到踢曬腳，唔夠人聽電話
佢地可以咁平都係因為全自動電腦落盤，根本唔洗太多人坐office hea

之前計過一通低d..不過我都係用牛牛睇圖多..同埋入10萬交易一次送報價 睇盤

佢會去ifc.........但佢去係因為話見ifc 咁高，想去推冧佢喎！

師父
求你俾多啲錢我好好搞隻狗嘅身後事

\|/ 上香

Day trade係最唔賺，當年我都有day trade,輸多過贏，拉返勻嚟睇我長揸一張賺仲多，再加埋師父做本多終勝真係冇得輸

但睇位開倉我係用小時圖睇

823

師父嘅大佬

負能基

係喎

做咩事呀？

一齊揼骨啦，而家喺銅鑼灣

咪貪呢D小便兒LA

可唔可以等我返香港

行開一陣又爆post \|/

河馬仔

你班淫棍，我真係想鬆一鬆咋

基巴

X2
追唔撚切
我太小睇Post，開始與軍情脫節

出一出火都可以鬆鬆

我唔係要邪骨

貪咩? 我用電腦一通無乜問題..手機就

人一世 物一世 試下喇

香港未試過

今朝個個一世免佣？

聽日攻埋28000俾我呀
我要錢

+1

我都未

你班友個個都call g,有無諗過師傅

夜期!!!!!!

有收市後沈大師
可以上策略王fb聽

我上年已經一世免佣..不過富途有可能分單計你錢

同埋我想通一通頸淋巴，好緊

未開都叫？

師父呢？5點啦 ！3點9都未有 qq 388 put 輸到入廠呀？

前列線呢？

出左3.9，喺街，有無師兄弟幫下手

太早啦屌你

唔使喎

【收市後沈大師】大師：留意2個位

開左第一注淡倉,28000同28500,留意呢2個位,唔撚驚700,挾唔到幾多.
388公布完業績又係玩完咁既款.

總結, 做淡必勝!

收市後沈大師搞邊科？

呢排好少上黎,鳩叫下都得掛

thank you 巴打
安樂曬

無啦啦變左28500

樣子兄，更新聖物阻力圖

大師兄
改聖物！

一收市，太陽一落山，沈門又荒淫起來

28500必破

我覺得師傅啱喎，qq 聽日肯撚定回d
無理由升足三日

夜期！

要上gamel 條google link

白花油出動

做乜9

點呀？贏錢贏得太順，開始懷疑人生？

屌佢老味，又加5舊，究竟邊個係浪頂呀?

沈第一浸倉

大師兄
我想要新聖物

大師兄 懷疑自己人生only

師父扮唔知推上到28500

講咁多
都係想要多份姐
師父無問題喎

一舊水戰術被徒弟睇穿
咪五舊水囉

上次26200好難破
仲要食成千點

👌🏻✌🏻👌🏻👌🏻👌🏻

388有成交就得啦，邊個理業績 thx 師父

28500 熊仔放心過夜

買咁遠？
28000都得啦

即時不問價加沽大期

基巴有錢仔黎架，我地依世既目標，佢上一代已經搞掂晒，所以咪追夢囉，而家扮下貼地同我地d小市民交流下咁⋯

二師兄復出後句句精警

[member]我前老細都係專科醫生，其實係佢推薦我先入到呢個course 佢講既野同你差唔多，佢同我講龐應該搵份專業同穩定既工。我望住d 同學，做左咁多年，結埋婚生埋小朋友最後都係揀黎讀呢個course, 好似覺得自己好似無揀錯，但我覺得我既能力可以有更好發揮，更有影響力。 /member]

咁夾法，32000可期，師父呢次玩逐步估頂，總有一鑊中㗎，咁多分析，出埋經濟學理論，咁有毛用啊，啲錢輸得七七八八

二師兄 唔係咁架，我無米既

師父一日跑幾轉啲錢就返晒嚟啦

多左5舊

大佬打埋交差，繼續浪頂不是夢

聽完收市後沈大師, 個人即刻定哂

[member]

我唔知我第幾個post先正式入門

MHIQ7 27781-2

去發送匣到睇囉

師父老閪沽700同388,嚟證明佢啱嘅，我哋執晒啲錢，咪由得師父啱，輸錢唔輸面，輸人唔輸陣，弟子明晒

出面有個同師父同船
師兄弟會唔會去會一會219哥二世?

加密又fail ...好7阿

當師父個浪頂28500，都要捱1000點

原來22

我都係想大家知道上二萬八前，要定軍心！

大家要毋忘初衷
👌🏻✌🏻👌🏻👌🏻👌🏻

猩猩, fail左一次加密就會瘋狂fail ga

好，宜家公投，所有名冊上既師兄弟都可以投，過1/5 人（10個）支持猩猩，就可以比佢掛返個名。

師父想你28000同28500 反手
股災

我都搞唔返

反對

主席：基

支持：

反對：

棄權：

點解會咁

股市弱肉強食
要培養獸性！

其實係基巴錯先

軍醫喺軍中不可或缺，係就係比較淫蕩啲，不過我哋冇師姐妹，就留低

都話名冊上先投得，猩猩票無效。保安同我帶猩猩議員出會議室。

樓王

猩猩議員有冇辯解？

主席：基

支持（1)：猩猩 VicF 師兄

反對（1)：朱

棄權：

直接入集中營啦

我地共沈黨好民主架

唔好呀

992贖罪劵!!

我已準備好了！

選情告急

主席：基

支持（1)：猩猩 VicF 師兄

反對（2)：朱，希特藍

棄權：

師父好貼心，無再一舊舊咁出

有冇話小注定大注？定係試沽？
你知佢啲名堂多多，每樣解讀都唔同。

1舊咁加真係阿婆fans都笑啦

主席：基

支持（3)：猩猩 VicF 師兄 翠絲 股孔（必須買100手992 哄盈為前題）

反對（1)：朱 希特藍

棄權：

佢話今注係「沈第一浸」

依點我同意

主席：基

支持（3)：猩猩 VicF 師兄 翠絲 股孔（必須買100手992 哄盈為前題）

反對（2)：朱 希特藍

棄權：

如果6點半前唔夠十個，猩猩就要上二萬八先可以復牌

大師兄一票應該頂兩票？

沈粹黨（shumzi）去哂邊

猩猩快d 自己拉票 就快六半

漏咗啫，自己加都得，

得你同朱

先投票吧

大師兄

但係我提議左大師兄有兩票

好難決定

要十票呀

唔明

6:09PM

主席：基

支持（6)：猩猩 VicF 師兄；*翠絲；股孔；反手；大師兄（+2)

（必須買100手992 哄盈為前題）

反對（2)：朱 希特藍

棄權：

如果6點半前唔夠十個，猩猩就要上二萬八先可以復牌

船長

做乜冇鳩叫黨? 咁我扮住先, 夜期

[quote]6:11PM

主席：基

支持（6)：猩猩 VicF 師兄；*翠絲；股孔；反手；大師兄（+2);河馬仔;

（必須買100手992 哄盈為前題）

反對（2)：朱 希特藍

棄權：

如果6點半前唔夠十個，猩猩就要上二萬八先可以復牌

mola mola

棄

1999

猩猩對小朋友既愛心，的確令我好感動，不過有一樣野想問清楚，希望你唔好介意，我唔係懷疑你既人格，我只想問個小朋友係男定女？幾多歲？

支持船長

主席：基

支持（6)：猩猩 VicF 師兄；*翠絲；股孔；反手；大師兄（+2) 舔丁

（必須買100手992 哄盈為前題）

反對（2)：朱 希特藍

棄權：

差最後一票！

未得閒考古，投左先
充憑猩之前咁有苦心就放佢一緊啦

好我宣佈猩猩上番名冊

下一單案：審理老七食女失職之罪

元朗345， 尖咀600包標

叮叮叮，現時為六時十五分，由於有效支持票數達十票，主席宣佈是次猩猩復牌議案正式通過（拍手）

主席：基

支持（10)：猩猩 VicF 師兄；*翠絲；股孔；反手；大師兄（+2);河馬仔; 慾女；雲

（必須買100手992 哄盈為前題）

反對（2)：朱；希特藍

棄權：（1) 侵

如果6點半前唔夠十個，猩猩就要上二萬八先可以復牌

呢單真係

Guilty

沈門有愛 多謝大家既支持 大家一齊攻上28000

沈門已經進化到有法院

Sor
起標

整返個元老院投票

原來係眼紅法院嚟

Guilty

頭先係議會姐 復牌only，但魯七係要上法院，因為佢係哄盈大將軍。

離撚哂大譜

條女重18歲pink lin，葡萄死人咩

莫須有！

你係魯七既辯護律師？ 我地共沈黨好民主...

我地行大陸法架！

佢似係上訴復名喎

大陸有法律既咩？

執煙咪贏

夜期同道期都扯唔起

咁我地又唔係毒獨裁既

證明師傅係啱既

原來係男，唔好意思，誤會左你
我重諗住如果係女，就貼依張圖：

仔都可以岀事嫁喎

有呈堂證據？！唔通要玩上終沈法院？

控方律師需唔需要呈上證物/人？

我希望呢幾日有份哄既兄弟出一出黎，講一講黑解你地無撚啦啦要幫手哄

主審：基

被告：老七

罪名：失職

有罪（1）：希特藍

冇罪（0）：

呢到竟然有Nazi

［member]啱啱放工發現一張期贏成百點［/member]多謝大師！

宜家要整頓軍紀？

呢班係唔係Nazi嘅SS嚟
無啦啦加罪名嘅

因為上二萬八係好重要既里程碑！！！開壇果陣既大佬

你講d 咩！ 你同魯七係同一黨？

再嘈，你做第三場主角，罪名係幫罪人講野

法官基希望，陪沈團可以清楚明白今次事態既嚴重性然後先下共識。

你係咪又想夾埋出七猩屌女陣？

嚴重性就係好撚嚴重！

控方律師呢個論點好有力！

黃國英表示，走勢分析是一門藝術，騰訊控股(00700)勁升，既可以當作力托指數，掩護其他股份出貨，亦可以視為輕輕打了一鞭，就拉都拉唔住，惟有壓住其他股票，阻止指數升得太快打草驚蛇。

如何解讀，在乎投資者本身的立場。自己的方法是化繁為簡，慢牛格局一直未斷纜，好友長期操控大局，還要實力不斷加強，就無謂自作聰明估頂，一路博反覆向上。其他股票的短暫弱勢，看來是好友示人以弱的陷阱，升得太快，一來買不到太多貨，二來引不到淡友入場，拉牛上樹的經濟效益才最大，壓不住騰訊，就惟有暫時壓住其他，然後逐步放鬆韁繩慢慢去。

始終會有一次錯，不過在這大半年期間，如此這般累積的彈藥已經不少，賺頭蝕尾依然大有可為。

當然這套方法的重點，在於何時決斷入場，而在準確捕捉方向之後，趨勢會行幾耐行幾遠。今次算是十分幸運，升勢一路延續大半年，令到回報一路滾存。

最初轉軚做好的時候，證據嚴重不足，信心亦麻麻，只是本着試探性質，見步行步的想法，之後隨着走勢逐步改善，才慢慢一路食住上。溝上唔溝落，不介意在短期的高位再追，都是被一般人所輕視的好方法。平常人實在太過喜歡認叻，要眾人皆醉我獨醒，不會接受上述的策略，不過做人最緊要feel good，輸幾千點之後依然樂在其中，也沒有太大所謂。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #騰訊 #慢牛格局 #拉牛上樹 #捕捉方向 #溝上唔溝落 #短暫示弱

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

要求無需審判，直接處刑

哄盈大將軍汲嫌將工作外判予哄盈聖獸，再抽佣。

大家顧住屌閪時
都要有危機意識
守住自己後欄先係正路

紅字，精句

由於辯護人無出聲，本席宣佈罪成！

講下野

日日追住師父掌嘴

今日係公義得到彰顯既一日

眾人皆醉我獨醒咪大師兄幅圖

沈門最光明一日

做得好！！！

我又嚟

人嚟，律師告英國皇帝，醫生check吓師父啲血壓，快!!!

報告！英國皇帝講事實，師傅只可以嬲到面紅耳赤

今日跟左師傅put 60184 0.015 hit and 0.017run 得左 信師傅真係唔會死

我見期指終於上返啲，27740走左三張細期
賺少200點

英國皇帝有睇緊沈門Post
Hi，王生

開始連食完個飯都追唔到post

連咒三嘢！要依條坊間柒頭皮灰飛煙滅！

你個叛徒！罰買992一球！

三師兄要破產了

大師兄仲惡過沈門nazi
say個hi都要罰一球

大膽

miss左幾日無睇市
一睇27800，依家先買張期會唔會太遲

佢贏咁多受得起！

最新28500,叫人睇住呢啲位沽

有$就有，其實唔難

邊個比錢你洗？振盈！邊個養埋你頭家？振盈！

日日加一百，我撚信扑唔中股災！

triggered

你大鑊喇！你將會成為下一個猩猩。

緊隨首相既二萬八大業！清除一切阻礙！

博屌嫁wo

屌你係咪gay ga？

你有咩資格話我

我係直頭衫都無除佢ga

痴撚線架

奶完無扑咩玩法

夜市急插

幾時有新大佬圖？

急插九點！
熊市先兆！
弱勢已成！
部署淡倉！

道期瀨緊屎

仆街啦股joy啦，夜期急插，師父英明

仆街！跌緊千幾點

師父永遠是對的！

純粹品嚐鮑魚

朱仔我哋自己係香港吧啦

先吼位小注試沽一浸！

好

小鮮肉，d女一定好開心。

大師兄竟然無插嘴講揼骨既野

當我無講過

沒有無緣無故的愛，大家努力搵錢！

大師兄次次都一兩句就中

沈門弟子面前要條條女吞精！

只有師父最信得過

沈門留港區

不要再說了.........

根據統計，越cool越西面嘅，就對錢最有觸覺。

你屋企有貨㗎喎

夜......

基師兄，有冇興趣開第三場法庭
罪名：奶完一線鮑唔扑

大師兄宣佈左 同猩猩同下場

我成日都想問，奶lin頭唔會成浸口水味咩? 奶西又點頂?

利申: 青

夜期…

都話聽日會回ga la！
師傅已經講到好白，你地仲要當佢燈

但你奶完實會成浸口水味喎，仲點玩

雲兄

熟埋都頂到，佢都算好野

除左細個奶過老母lin頭，其他咩撚做過

【大戶手影】大戶吼位收集滙控 (18:50)

【東網專訊】近期滙豐控股(00005)業績後股價反覆向上，原來吸引大戶買貨。權益披露資料顯示，摩根大通於2017年8月2日增持滙控2,859萬股，場內每股平均價79.318元，持股量由5.9%增至6.04%。

10大名家搶先教路：沈振盈話港股有燶味 (20:31)

【東網專訊】1、訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，摸頂做淡有一定難度，並不建議普通散戶去做，對一般散戶來說，仍是同一句：Cash is King！只可小注作短炒，勿孤注一擲式去坐貨，甚至坐到尾。港股「燶味」已愈來愈濃，樓市也是一樣，持盈保泰才是王道！

師父: Cash is King，大家靠邊站

yes sir！
Cash is king！

屌，好撚想試呀

X2

徒兒謹遵師父教誨

挾多一口就著火

未到我

大市見頂！切勿亂下注！
大戶挾上！咪比人劏！
高位減磅！手持現金！
Hit & Run！941！992！
睇位開淡倉！

X3

最愛食咸野

ADR jm9

師傅又再苦口婆心叫大家留 cash

沈振盈表示，港股續升，恒指收27,854點，較上星期二收市價上升了115點，幅度雖然不多，但卻令市場頗興奮，因為指數又再破頂，仲不斷創新高。然而，昨日之抽升，主要又是靠騰訊(00700)，其他重磅股已勉力難支。就算指數再上升，下一個落注做淡的水位會在28,000至28,500區間內，此乃2015年大時代的高位盤整區間。

摸頂做淡有一定難度，並不建議普通散戶去做，筆者自己懂得控制風險，自然不成問題。對一般散戶來說，仍是同一句：Cash is King！只可小注作短炒，勿孤注一擲式去坐貨，甚至坐到尾。港股「燶味」已愈來愈濃，樓市也是一樣，持盈保泰才是王道。就算大家覺得唔啱聽，筆者也堅持要這樣講！

上周推介的麒麟集團(08109)，股價從推介之時的0.076元，三日後最高升至0.113元，短線回報不俗。當然，細價股注碼只宜小注怡情，若高位有食胡，贏了第一注，而價位又回落至0.09元附近，可考慮補回，以0.084元作止蝕。

又或者考慮另一隻股份，新煮意控股(08179)，此股在四月供完股，並在六月及七月分別以0.2284元及0.2004元，發行新股以應付股權的行使。之後股價穩步上揚，技術上出現旗形上升。上月底從高位0.3元回調，上周五於0.25元見底回升，昨日收0.275元。在操作上，可以用0.245元作止蝕位，博旗形突破，上望0.35元。現價距離六、七月的股權行使價不遠，走勢也不俗，也可用上星期炒麒麟集團的注碼去作短線操作。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #港股 #樓市 #騰訊控股 #麒麟集團 #新煮意 #持盈保泰 #控制風險 #小注短炒

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

追唔切post

樣子兄又有金句：女人越西面，對錢越有感覺。

振聾發聵呀
有如撥開迷霧見青天

你已通過考驗.jpg

屌我張國期到左止賺位

轉過去恒啦。。。

開始叫人買仙毫股扮勁，要與眾不同

正一屎忽鬼
又昆人買八字頭。
好心啦。成日話就快爆，但叫人買八字頭短炒。
自打嘴巴。
英國王摑你仲嫌唔夠，要自己摑自己先過癮

留名晏d 咩牛鬼蛇神都屌柒佢

27000 又做淡 , 28000 又話做淡 , 下次 29000 又點部署

老膽唔係海膽

桔唔死人

又做淡囉

打錯，海膽先真

睇淡，冇話做淡

今年呢啲炒唔過，啲莊子彈唔多，有力去拉美圖嗰啲，8字頭無人問津咁滯，拉上去都冇人接，買得少冇用嘥撚氣，不如買正路股揸住等升10-20%好過

師父叫cash is king

仆街qq adr
呢次到我地瀨野啦

遲多一分鐘都唔得？

仆街
美股股災！

人黎 收起個飯盒

ig

先兩分鐘

MOLAMOLA

道指升唔返上22100
做咗頂啦

都話淡架啦
師父係時候加淡倉

全線科技股

師父終於扑中喇！

現在全玩完了

跌勢已成

神聖的雪特⋯

無啦

無啦無啦！

QQ

因為一路贏開，所以鬆懈咗。

3萬幾

輸3千call g錢，證明我同近牛冇乜緣份。

納dee mola mola

連大師兄都損手

各位小心呀，聽日應該好兇險

plan a/b?

買晒熊等收錢

當曰佢三千牛仔搵到生靈塗碳，今鋪一定驚天地泣鬼神！

plan c? 派猩猩去ntr?

you don't know, what if...

夠啦屌你老母！

g 兄 呢個未聽過

沈門得返我一個毒撚

地震

聽日put. 得平保 2628

仲有我

沈門毒撚兵團

仆街了⋯⋯

分分鐘借頭借路插落去

因為d on9 信992 941

夠膽插埋qq

黑社會有咩做唔出

插落$320 啫應該

死開啦初號G

毒撚avenger 集合

真毒撚

avenger 有錢有女嫁WO

插得幾多啊真心

地震反而係qq 嘅機會

插$10 都夠死

可以整毒撚名冊喇..

唔洗整... 刪左幾個名就ok...

呢期冇對沖

我得左手有落注

道指準備轉燈

死開啦，奶過西仲毒乜春

四川地震，老美扯得幾衡都無用啦

我都1200

藍師兄仲係青

1200就收埋啦

係日文，青い咪解藍色

有時候
身為弟子
我應該向連登人宜揚師父心目中四大藍籌
857 941 992 2628
有錢應該要齊齊搵

唔撚係啩？
藍師兄都有call g ga wor

邊有講過call過

但d輪坐成30k 好沉重嫁

上幾個post 先話寧願call g 都唔恨身邊多個人

坐姐，都有機會回

我未入門前買左隻857，今日斬左

寧願唔等如call過

師兄明白了

你有部林寶就有西屌

好彩師傅之後個星期 全睇淡

我執得幾辛苦呀

買中依d，真係奄悶到賓周都冇心機玩

我陪你

全靠性交轉運

三師兄

話時話 灰弟 去左邊

你係邊個既分身

無喎又

唔洗灰心，人人都可以有女朋友架。

我要係遲下個熊市賺到揸林寶

二師兄

我見到你係2000萬現金條友個post度講

長線投資呢啲嘢
弟子我識條春

長線投資 長線投資呀
港交所只值$170
匯豐只值$68
騰訊只值$200
作為弟子 定必銘記於心

我上次哩間 好快手都好企理

原來四川又地震呀

你會唔會燒究佢做鑽石

唔該晒旺師兄
我女朋友搵咗觀塘一間
等星期一火化埋
唉
我好擔心佢亂諗

終於轉曬燈

應該無咁高級
我唔知佢今日返到香港點安排
算啦
佢搞掂
我埋單
我淨係想快啲係傷痛中走出嚟

師父應該祝福中國國泰民安 人民安居樂業

無野既 生老病死 睇化左
最緊要在生時對佢好就得啦

唔好唸啦

生死有命

係啊嗎 完全無見過佢呢幾日

基巴 飲唔到奶個個毒撚

我覺得越搞哩d嘢只會令自己更加放低唔到佢
我都係剩火化算

做咩無啦啦轉acc

富貴由天師傅

我建議唔好
大吉利是你整唔見左咪要傷心多次

好平 剩火化幾舊搞掂
係睇你搞唔搞其他花臣 不過搞晒都係一千幾百

問咗
2k
師父
聽日俾100點我夠了
有多啦

我都係
骨灰諗住撒埋
始終佢鐘意周圍走
可能整一樣嘢留低做紀念就算

u r very romantic

唔啦
佢咁傷心
我都無心機搞呢啲
真係求婚先買隻1卡4托啦
希望到時仲問到師父拎錢

100 點唔夠呢度分喎

沈門宜家咁出名咩？ 咁我咪要小心d 灰弟

我諗你搞錯咗少少嘢
結婚戒指同訂婚戒指係兩回事

無問題

好感動
你唔話佢係ptgf

G兄

我之前冇話過咩?

就係有
今次無話

今晚獌狗定皇馬?

我都想睇
Daddy

直屌皇馬-1都仲得

獌 , 不過唔會買

好多獌
迷朗

無屍柒喎

期

夜期

大師已經好耐冇叫人買941 992

好彩啱啱加到第3張
師父
唔該晒

通常講一次就夠㗎喇嘛
事實嘅嘢唔使重複太多次嘅
我上次甚至攞埋結衣套月薪嬌妻做例子
pt wife 係正常嘅 咁ptgf 都見怪不怪la

抽得好勁

灰弟

聽朝直上二幻發

聽日準備定數錢機

數錢機數到壞晒
要用新入門工具

空左QQ倉

放期做乜鳩

大師兄，睇嚟要開始送數錢鎊

跟美股一齊抽升

嘩，做緊乜撚？

我以為我哋去到津巴布韋

夠未？

大師兄，我想入門

聽日又要數錢了

笑左出聲

我意思係十部夠未？

大師兄
我想你將磅錢機轉為新入門禮物

買兩房定三房，就睇師父今次牛市升浪俾多幾多

大師兄我二三月開始做CD ROM 仲未行入門儀式

我想要數錢機

仲有我想送我個仔去外國讀書 等佢有機會移民

好多爛牙
不過我屌

佢去左call g, 等等

新入門用鎊數未必數唔到，應該憑數錢機換數錢鎊

買到就緊係三房啦

市區三房！

700 adr

九龍塘三房！

係買就買半山啦

ig已經攻到上27900

或者買兩個兩房， 一個收租， 師父肯租我再畀個折佢又點話

聽日真係直上28000

大膽！

屌一個唔留神俾佢搶閘闖左出去

迫我地聽日上28500

我一定唔會亂加租 無良迫遷

師傅租係要加佢租先得

聽日升上 28000 丫笨 , 我已經準備所有資金開淡倉

冇記錯師父話二萬八 會再做一注put

咪係，我就唔撚信qq 會日日爆$8 直到派業績呀！

訂貨中!

沈門越來越多人
要訂多啲
必要時可能要用環保斗車我哋啲錢

環保斗

我真係好鍾意沈門 呢度畀到好多歡樂我

仲用唧車？
用剷車啦

+1
一諗到九月開學未必可以追得咁貼就有d sad

我有時差

我已將我強績金轉晒做保守基金

每日起身就香港3-4點
大家已經call g talk

你閉門深造下先 讀完再返嚟

10月我都有時差

奉上靚球

一收工見到夜期

師父

師父見呢到咁多人咁多數要追
就買咁多淡倉

沈們一日爆兩個post
燈火鼎盛，愈來愈多弟子

有冇貨 有貨等數錢啦

開壇！

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

入門禮物（暫時）

禮成！

btw 老七你俾人定左罪

四川咁樣會唔會出事呢

390000牛

熊 打錯

魯七
真係幫你唔落

依件身材堪稱一絕！就可惜爛牙...........總結我屌！

老人師兄你最後去左邊玩

完完全全失職
係接近瀆職

本來判你除牌一星期... 但宜家咁又要再審...

唔怪得之有師兄弟要送你入終沈法院, 做唔到野

隔離置家個政府應該會將d消息蓋得好埋 當冇事發生
唔希望腳指比呢件事拖得
而家除左280 仲要追埋285 好辛苦

$100k 992

要買1M 992

朱律你講下跟據沈家專業人士條例，要坐（貨）幾多碌？

嘩！上面兄台想入門唔使咁博，個心離一離

聽日會唔會二幻八

失職咁撚嚴重就起碼一球992ga la (係$ wor 唔係股）
但乃念阿七應該um 唔出，為免佢申請破產，有幾多就all in 992 la！

新入門果d 麻煩自己填返資料入名冊（90期）

毒撚冇野多，丁圖特別多

你清晒倉？

好啦，咁本席就判放哂d 期同牛all in 992.

COURT!

個倉得正股

蛇精男都丁得落，欽敬欽敬

試過係狗鐵自動load圖

我填咗幾次都俾人無視

為免佢有骨灰執， 希望佢all in 23537

唔知有冇睇12.88 行使價
買果個都on9

大師兄，要幫聖物加28500呀

我幫你mark 左一次，d 人推走左

唔買冇risk

原來你未入門架

原來我係54期

其實不如開個g doc 會唔會好d?

宜家份名冊去左邊 快d 填！！

好似淨返唔多人，係到填埋佢，之後痴係個post 頭。

快d 星期五

想聽佢話30000 點冇可能

又黎多日近牛變遠牛？

Lm

十連陽不是夢

388 700 put

變咗灰未

由post五十八到尼家正式入門
沈門有愛

1001